F1 2019 澳洲站 討論區 4

Formula 1 2019 Australian Grand Prix

15 Mar 2019 - 17 Mar 2019

FP1 (FRI): 09:00 - 10:30
FP2 (FRI): 13:00 - 14:30
FP3 (SAT): 11:00 - 12:00
Quail (SAT): 14:00 - 15:00
Race (SUN) 13:10

Location: Melbourne Grand Prix Circuit

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
16 Charles Leclerc
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
33 Max Vesstappen
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
27 Nico Hulkenberg
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen
99 Antonio Giovinazzi

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat
23 Alexander Albon
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

屌你老味要開4

有4

多謝Netflix

f1要勃起了

冇睇一段時間, 今年有埋 netflix 搞到想睇返

公公要勃起了

要行Youtuber條路了
唔通Ocon出年真係會有位？

個Netflix效應勁到

見Ocon睇得咁開心
都唔知俾咩反應好

老友你下年仲有無得玩架

保公公玉莖重生

f1強大了

開到第4

係咪今年真係有得拎架
一陣又要讓路

咁都有4

引用：#994(369) • 1h
08年D車改例之前last果屆
D翼仔多到嚇死人

我鍾意1993 同1998 嗰個年代
2005都暫且ok

2003，2004
萬寶路同west
至愛 1998-1999 麥拿倫 真係好J

開到4係咩事

以前嘅老麥，真係好正

不過Alonso痴埋去就.......

竟然有4

開巴拎站好過啦

咁都比人影到

想問下，
DRS牌本身既作用係咩
(知道咩係DRS)

標示可以開 drs嗰一點

i see!

真係唔拎好過拎

唔會啦，賽後掛係欄杆d旗成日都比人拎走哂

唔會 好多人都係咁
有車迷癲 執Tyre 屎 碎片etc

其實我個人幾鐘意09-11個代車
份頭同尾其實好簡潔得來又efficient
RB6同7我覺得直頭係best looking car in 21 century
Btw. 咁都開到4 F1強大了

個人心急唔係幾頂得順追上去嗰種壓力
但係要佢喺前面睇住跑就得心應手囉
舊年嘅巴林同加拿大好明顯睇到佢係跑得好好

俾返班 Grid Girls 我

2017 匈牙利站 有睇嘅巴打一定記得

lm

F1整左條分零鐘片比公公
一早做多啲呢啲social media 既野啦

Lm

#3 得一套黃.....

你班痴線佬開撚到4
唔講咁多負評先

一人試一套 正常

冇人用白(c1) 咁點解唔用c2,c3,c4

竟然開到4

場地物料同溫度

係咪上季畀人笑得多
由佢留鬚轉image開始
覺得77成個人開始黑化
希望佢可以變做反咸大隊長

今年d胎又係異常耐用，直接放條c5落去啦

又場場一停

我知呀 但是根本依個組合"太硬"

全部正賽紅+黃

比賽完track attack 執軚屎係指定動作

CLS Williams 去到夏天先有upgrade, Kubica 今站差0.1 就過107%，去到巴塞隊隊都upgrade, kubica 可能會pk

諗返起 vet 講 george 同 dave

Ocon好慘

有，代咸神

Lewis, it’s James.

Netflix講紅牛vs when嬲嗰集又幾好睇
講到when嬲好似搶人地個車手報復咁

尤其是有炒車，ebay 實有大把人放碎片

就算過氣退役零件一樣有人買的

想要四萬個頭產

到時會唔會變小干子

咸神識做就鬥埋今年退休，讓路俾後生仔
咁多年咩都贏夠啦

開到五

有新post.

Netflix 效應真係勁

下場睇公公條賓州係真定假鳩

期待”lewis is faster than you"

新人留名

唔洗驚，實有機會，你睇toto 賽後既訪問當中，已經好明顯車隊係偏向LH44

咁又要等西班牙站turn1啦

想問下107 Rule, 如果個車手Qualifying 炒咗車，冇lap time, 第日整番好架車都冇得比賽？

Pit lane起步 無得入grid

咁分開講 一個5wdc 一個分站冠軍仲係個位數
benz無論係做星要gimmick 定係去到要all in一個人望佢clutch ge時間 我諗正常都會睇數據做人先

上兩年見到bottas其實係有速度 但係唔夠穩定 一時可以令ham食塵 一時就車尾燈都睇唔到 對比ham慢熱但係表現穩定 就即管睇下嚟緊呢兩三站bo77 keep唔keep到

佢一炒場就會跌watt😂😂

其實公公起步係20個人入面好似數一數二
上年仲試過0秒?起步
只要佢KEEP到HAM想玩野嘅機會都無

77加油
反咸

想問近近地去睇下F1 feel 下個感受
係咪上海最低屌？

見到上海個天就唔開胃

去星加坡或者日本睇又有平機票，又有囡睇

我就計劃今年去日本睇，有冇巴打去過，推介坐邊度好

我都係諗今年去日本

想落跑道就買衝線看台喇
我嗰時睇臨衝線個彎，影相可以，但就唔夠爽

收到

車、囡、shopping & 食好西

日本開心d，氣氛勁好，仲有得落track 執tyre屎
新加坡住好難平，不過夜晚街賽又另一種享受

日本我嗰時住名古屋，但都唔平
加上名古屋無咩嘢玩

見到最平ticket 都要5k Hkd?

有無手足現場睇過摩納哥站？
唔太識F1
不過睇完netflix想試下keep住追黎睇
希望下年有機會現場睇

除非對賽道好有情義結，或者入到pit或者好有錢，否則都係坐係電視前面睇最開心
睇過法國motogp 義大利F1

你應該係講緊 Austria 2017? 好似話其實佢嗰start 係jump start 嚟，只係未過個sensor就lights out所以先ok....

但係小保子嘅start 係唔錯嘅，希望佢今年下半年唔好場場都第五啦

Karma

好似係，所以先可以叫0秒起步

商業角度正常都係想抬Hamilton啦 , 一黎三連冠 ,
二黎多2屆就同老舒齊名

不過Nico 2.0加油!

車就肯定係高兩班嘅火星車，但bottas心理壓力都幾係嘢；先唔講佢收order讓路畀5屆有幾灰，但上年見佢啲防守真係麻麻，尤其是後段有時俾人逼下就無，或者跌幾個位就上唔返去

鈴鹿好似離市區都幾遠下
同埋名古屋市區真係無野玩,當旅行又要預多幾日去埋金澤高山果D

黎緊今屆都會去新加坡睇,前年見到JJ 係benz 個pit 度
btw 跑track 同跑街又唔同感受,可以睇下自己鍾意邊款多D

火車轉完巴士再要行一大段路入去
入面有個樂園有得玩吓小型賽車

其實我幾鍾意鈴鹿個樂園同酒店
d主題房幾正
機動遊戲又好玩又唔貴

怕名古屋市區無野玩可以試下大阪入名古屋走
大阪搭電車過去都係三個鐘3000yen左右

但如果係睇 F1 就冇得住
上佢個摩天輪睇條TRACK 好正架

上年去完，推介第一個彎，果度有位跑落track同睇住300幾公里break,第一彎既TA,overtake,同pit line exit

記得拎把扇，個摩天輪好熱

其實bottas舊胎防守唔錯 2017西班牙頂左vettel4圈 2018 Monza助攻ham死守kimi
有時佢守唔到往往係因為benz策略上當公公係棄子 tyre strategy對佢不利 2018銀石未係lor 條胎舊過人地十幾廿圈神仙都守唔住啦

正喎

其實好多時成場車都係睇第一個灣
Thanks

其實佢肯擋姐😂
Kimi唔做呢啲野
我自己就覺得佢 中等啦不過不失
2017年 拉利部車直路都係差啲
銀石果站 佢同咸爺都一樣
車隊問題多

拉利係咪強在起步

垃利架車加速pick up快
加埋以前kimi 廢圖起步本身都係唔差
所以整體係強
叻叻就睇多排先敢落定論

唔係呀，上季拉利起步有個裝置
係起步時 可以減少後輪打滑情況
你可以留意返 上季拉利起步好多時都好好

上季係咁隊賓屎屎忽就知起步快

等緊老舒D車仔

神 起步柒都唔係第一次

其實f1 起步個操作係點, 半自動波箱係咪都係地板油 + 轉波就算?

軚盤有個撥片係極力子

咸架車爛floor，車隊懷疑係上Kerb時整爛

講開又講，羅斯堡用胎都係神級，早幾年有一站好似第3個lap已經換咗胎，依然keep住一停仲要贏埋

仲要睇換咗邊款胎，p記俾嘅胎最硬嗰款通常可以跑全程

俄羅斯斯站p記判斷錯誤先會可以一胎玩全場

上年廢圖嬴Bahrain 都係養肽
These tyres were done 10 laps ago!!!

你講嗰個神秘手把？
唔係用咗兩場就俾人抄走左啦咩
定係我記錯？
自膠先

果個係Vettel 過灣用
Kimi好似無

岩岩睇完Netflix套講Williams車隊其實都幾傳奇隊車隊

90年代真心勁

FW13 真係屈到仆街
又active suspension

四萬個背嚢

威記廿年內攞九個constructors' champ 我諗得平治有能力做到

冼拿都係因為目睹威記戰車太屈機 (加上換左福特引擎之後嘅麥拿倫實在太廢), 令佢想過檔威記。可惜94年FIA修例令威記戰車幾乎所有電子系統被閹割令冼拿出師不利, 最後喺同年當年san marino分站不幸身亡

ps 昨日係冼拿59歲冥壽

硬係覺得今年隻色好似護舒寶

九十年代威記有Adrian Newey設計 + Renault 正廠隊引擎, 車手又有Mansell, Prost, Damon Hill, 細Villeneuve 簡直無撚敵 就算假如McLaren 留到Honda都未必贏到

拉利都係靠老豬先喺千禧年代初威番，而麥記應該係有左benz引擎之後先至回勇

麥拿倫98-99最好 之後就起起沉沉
唔穩定 你睇kimi係老麥啲青春
老舒係勁既96果部廢車
之後97唔講啦
98-99斷腳 又差啲
之後佢就成魔
Mika贏完兩屆
鬥埋2000都無晒精力
果時麥記好似係女CEO？

定係ron dennis先係(唔肯定)
麥記2007-08都係屈機, 不過2007年引擎門事件以及大頭黑帝不和造就kimi漁人之利, 08年黑帝巴西站p5令馬莎只成為39秒世界冠軍

baby

冇f1日子好悶

有支支聲睇

39秒

自冼拿以後巴西暫時未有另一個世界冠軍

煩9住晒點揸車

麥記都仲可以靠supercar, 如果威記f1搞唔掂搵唔夠sponsor就真係...

06年嗰個加咗個扣變到好怪

賊性難移
特登炒落韋倫諾夫到
然後被取消所有分

仲要搞到自己退賽, 損人不利己

條仆街慣匪黎
所以我唔會叫佢車神

19max有無佢咁癲

同Kobe一樣
一係鍾意,一係憎
我like老舒,但我對J韋感覺麻麻地

以前守車硬淨好多,過車都係
要搏命
19max呢d細路仔功夫黎, 鳩衝
咸爺同大頭都識好多,
不過一個要穩定完場拎分,點會同你搏
你睇上年,咸爺上海撚鳩19max, 大頭澳洲站頂住19
以前老舒就係成鳩日變線擋車,
咪搞到出左條例,變完一次線唔可以再變,
然後Monaco泊車,2001定2巴西站特登早收油
等montoya隊屎忽, 重要罰佢driver through
再早d就係Benetton 1994, 自己推太盡撞左
攬埋hill一齊墊屍底

咸爺大頭唔會搏, 但廢圖又夾硬同19max鬥, 個位未必過到都夾硬黎, 搞到上年兩場都因為咁而打白鴿轉

佢地都博，只係識收....佢地唔會一開波就命博命

其實上季Vettel 都收左
上海站 其實max係終點大直路一定過到
係衰心急咁樣隊落去，又無左冠軍
所以啲人話佢成熟我唔覺

咁講，都係陳恩能話佢成熟進化左 之後成街都話佢成熟左

成熟左還成熟左，成熟還成熟

都唔知邊忽成熟
奧地利站重係撞鳩kimi 黎爬人
然後成季都差唔多係F 1.75
又追唔到銀紅 但哈屎雷諾又追唔到
如果今季本田偈真係有料到 就知道佢係點
如果再係攬炒收場 應該都係極限黎

又50%會炒到30%會炒都算成熟咗嘅

屌
之前果年同一招搞掂左damon hill 嘛

做咁多閪野
而家開始還債

合理

斷左好多位車手既冠軍夢

做太多陰質嘢

咁佢又冇講錯嘅
只係.... 距離真係成熟仲有好大距離囉

我睇返Netflix,
乜上季新加波, 佩雷斯同俄仔咁架

Indy Car @ COTA

前排有人喺到ff今年f1改咗例之後indycar有無得同f1鬥下

睇完澳洲之後我諗無必要等f1到咗cota先做對比

手車狠係一回事
攬炒真係

就算復出嗰幾年都唔知衰, 激到巴叔紮紮跳

諗翻起2016墨西哥 個場睇到好躁
完場仲要鬧翻vettel小學雞
場上大把年輕實力車手個個都謙虛過佢

[link]

少左兩架

做乜野
話Max成熟左就係因為Max以前亂咁黎
啲人話佢成熟係上年Monaco之後既事
你地揾返佢亂咁黎既例子想講啲咩？

車手係會改變既
07 08年既Ham都係鳩下鳩下架啦
依家先學左Rico果套心算計分
Max依家都開始學Ham

成熟？19max撞垃利車出名
佢成熟左係邊？先唔講最精彩既baku事件
16-18年廢圖同kimi都唔知比佢撞走左幾多分

廢圖用外線apex入內線cut佢
比人食哂位照硬扭入去
仲有支那個場

直插埋去 有內線唔cut 係要撞埋去先開心
佢話lock up 真係無人信
題外話

雖然唔關佢事 但兩部垃利因爲夾佢而收哂皮
19max 如果唔炒垃利車 RB應該唔要佢
佢手車係勁 但係落場揸 揸到好似打機咁真係
Btw 淨係睇佢由16年撞垃利撞到18年就知佢始終係19Max

閱讀理解3分攞1分？
日本頂多50/50

計都廢事

Ham: 我地慢半秒

狗改不了吃屎

叫我？

我覺得max重未有爭冠既負擔姐
佢既渣法係 贏得一場得一場
咸爺就 穩定完場
Vettel 場場要25分
睇埋今年就知

睇番好似玩賽車遊戲咁抄捷徑咁
btw 舊年巴西站佢同ocon碰撞直頭將19max啲本性流露出黎, 雖然ocon都啱唔哂

睇到心都涼哂 平時撞得人多

睇住Ocon撚到Max 嬲嬲豬，就知邊個高手。

Vet如果升到level，唔上頭，咁就變左同ham同級

Max又係學佢老竇啲衰野

其實Vettel 下半季想好似咸咁渣都唔得啦 落後緊😂😂😂

有無睇過佢玩iracing，都係出晒名玩碰碰車夾硬嚟，成日同lando norris一齊搞事

德國站之後就.....

所以ocon而家咪淨係可以喺pit罰企

星期3開po是常識吧?

睇咗netflix一集, 覺得Ocon好慘

V8果個年代
現場坐得近要帶耳塞
唔係會聾

以前好多拉花都好好🤙🏻

痴撚線公司

唔係話幫19Max
呢獲ocon真係唔知做乜尻
抵佢今年無車揸

佢兩條友有晒前科，細細個已經開始鬥撞

眼見自己出年冇位，另一個已經係大牛嘅重點
唔妥就梗啦，估唔到係會咁直接隊過去者

等一個圈打人果單好笑啲

雖則佢果下係痴撚線, 但堅撞果下個心好爽

為左unlap自己
撞走人個冠軍
撞完又唔係有賓士渣
損人不利己

就係撞走左你個冠軍, 所以好開心

當年19max個老豆咪又係撞走左montoya個冠軍 (起碼19max可以上podium但係montoya要退賽)

btw 今屆公公玉莖重生, 睇怕ocon想揸benz似乎凍過水

perez同ocon比較, 邊個表現好d?

半斤八兩

傻系ocon, 有位唔去,死都等平治
又唔諗下自己咩料
大隊會比機會你?
你有成年無渣過車
下年奧干睇怕都窄過撚

佢都加入左benz, 只不過係後備車手

偉蘭唔係咩
而家? 睇過

我覺得perez 好d... OCON成日都好似老馮要讓佢咁

際遇既野話唔埋既...
好多時我地都會咁啦...名牌wor, 大行wor...係果到屈就下都唔去中資啦..
一樣道理既

Karma呢啲野好靈

傳聞係開過兩年約但 ocon 唔肯簽
你係 benz 人其實都冇隊可以揀
睇返 Benz 個青訓都幾失敗
用緊benz 引擎其餘果兩隊
一隊兩個車手都係金主，另一隊冇可能做二隊

FIA working on start lights solution for Bahrain GP

用個屎忽諗都諗到架喎

本身未睇過 睇完netflix想學下睇 留名學野

佢係咪覺得toto wolff會維護佢

係，同覺得自己會被優先選中

叻叻表現反而表現好過ocon, 同埋唔會成日自以為是

叻叻算係自己爭取返返黎
2017年F2勁到癲
一場巴林 一場阿布札比
就算上年渣沙巴都好亮眼啲成績
咁人地簽你都易啲
你Ocon 同chco成鳩日撞黎撞去 好難搞架嘛

都係新一代公公
係ToTo身邊陪笑大紅人

咁叻叻今場都交夠功課有突
轉Big Three之後正賽直逼廢圖
你睇Gasly轉大牛之後真係無眼睇
所以垃利唔要我冰轉要佢其實都正路

上場佢唔掂先岩
佢排第五果震，反而跟唔上濕鳩
重一圈輸0.幾
到後尾Vettel 慢 佢先追到
中間重要去左食草😂

兩個都係升班之後第一場咋，俾多啲時間啦
Gasly大不了等到西班牙同Kvyat調位

魚雷真係好撚慘
比紅牛不斷拋棄 都依然堅挺

佢係掂19唔會咁易過咗Vet喇
搞外人搞唔到，之後問可唔可以搞大佬

舒麥加個仔咁快有機會幫垃利做testing

父幹

想問幾時下場比賽
sorry
真係新觀眾
下場想live 睇哂

睇左成套netflix
覺得Max 好撚有火
雖然小學雞同埋好濕鳩
不過真心勁

另外想睇今年轉去法拉利既Charles

3/29(Fri) 19:00-20:30 第一段自由練習
3/29(Fri) 23:00-00:30 第二段自由練習
3/30(Sat) 20:00-21:00 第三段自由練習
3/30(Sat) 23:00 排位賽
3/31(Sun) 23:10 決賽

我當年睇過澳門現場 嗰陣仲係小學雞 真係大聲到不得了 不過我都無塞耳仔 我阿姨喺山頂醫院入面做佢都話聽到好大聲
架車啲車呔仲會有浸香味

佢老豆邊個
佢老豆幫拉利建立左個霸權
佢老豆幫拉利搵左幾多錢
今時今日萬寶路重肯科水,唔多唔少都係佢老豆
就算拉利唔要佢,平治都會考慮佢啦
平活部車佢老豆都有份set

上海岩岩開果震,
連帶幾日+一埸賽事之後
隻耳仔真係會變弱聽
嘈到仆街,老連咁遠都聽到

啲聲真係好震撼 想像唔到廿架車一齊響嗰陣係幾正

19Max揸咗F1幾多年
叻叻又揸F1幾多年

RB黎香港我係天橋到睇 春袋會震

轉唔到灣啦 太大部
以前部 Jordan好似試過太快 都轉唔到灣

喺垃利做模擬器之王應該工作量都幾大
成日都要開通宵幫垃利教好架車

rb後續無人 又見佢應該學到唔少嘢 先叫人返去
但係諗唔明點解垃利竟然肯放人

Formula 2今年有一個女車手，一個中國車手

咁完約，人地又搵到細牛個位, 你又冇位俾人... 點同你玩simulator ya..

細牛好似 季中都開始搵魚雷
因為女人季中好廢
魚雷應該唔肯簽拉利掛
而家拉利玩模擬器班人都廢廢地

佢上年表現真係好突出。不過唔記得喺邊度睇過，佢上年係最多unforce error 既車手，今年澳洲又有，要再穩定d先得

你講叻叻？
佢要改依樣同埋qualifying ...
反而英國人 lando norris 可以睇好

係呀。

Norris 第一場真係唔錯，今年中遊車隊實力好接近，比之前容易睇到車手既實力

如果大頭返來頂sainz... Norris 應該學到更多野

即時爆偈或者d升級變晒負升級

變成第二個雲當

Sainz 已經爆左....

相信MCL 34 加大頭可以有返D 作為，可惜

其實我唔like大頭。
但我認同今年部麥拿倫 大頭渣真係有作為
連新仔都可以渣成咁既時候
我覺得大頭可以更上一層

Norris第一場就咁既時候 應該好過雲當既....

又好難比，拍住大頭同拍 SAINZ 嘅壓力係兩個層次

係拍住大頭既黑氣

magnussen 之前第一場揸老麥夠拎到 p2 啦, 跟住咪又係冇料到

我好鍾意塞買波架
好正面 閘你就閘你 撞你就撞你
好想睇佢擋9住max😆

佢哋兩個去玩demolition derby算啦

有風吹改制後有新廠隊入黎

Van第一季揸康算幾好架
係架MCL33揸到食左屎咁

MCL33唔係咁易揸... 大頭都揸到咁..正常人搞唔掂應該好正常既..

Now we can fight 之後就冇develop過

當你同大頭一隊果時就....

睇咁耐車佢係唯一一個會乞我憎嘅車手

揸咗幾年都仲係靠啲嗱咋手段嚟防守，被人話就叫人suck my ball

睇Netflix佢仲要講到好英雄主義咁，話唔會驚撞車乜乜柒柒，鬼唔望佢遲早奶一鑊

其實季初都仲還可以叫做跟得住大頭
係去到中間逆向升級之後出現埋底盤問題先至每況愈下
再加埋有啲表現個時就mechanical DNF
堂堂2016 F2新人皇搞成咁其實都幾唏噓
一個女人一個Van
其實我覺得值得更加好

我van 去到fe 之後有個訪問定咩，好似話係老麥比人政治逼害

仲有雲當16年頂大頭係巴林幫麥記開齋

係西班牙站更新咗個19鼻之後就自我收皮, 原本都好地地, 邊度有人update咗之後仲慢咗㗎 MCL32唔壞的話仲快撚過佢